話叔一燒係太暴力嘅同我入黎！

原圖：

之前割到條腸走出黎你唔出黎話暴力？！
隻腳斬到見骨你唔出黎話暴力？！
個阿叔追住手足打你睇唔到？
你真係唸住等天修佢呀？

推

推推甴近平

咁同打到佢爆缸有咩分別

暴力呢啲觀感野有咩好爭論？
點解要向說服人地呢樣野唔暴力既方向走？

掉番轉諗，係藍燒黃，係會唔會覺得暴力？
所以討論暴唔暴力根本係on9

藍絲只係相信暴力，
今日叫班地盤工人小心啲講嘢，如果唔係會畀火燒，成班廢老工人個個即刻面都青埋， 話自己專心工作不談政治，唔會亂鬧暴徒

仲打國際線 on99
等到2047都唔會有人救你

佢地仲有咩可以做？

自己香港自己救啦

比人打左5個月 你講果d外國人做過d咩 有冇出兵幫手?

自己香港 等鬼佬救? 如果你有咁既諗法 我建議你jump一jump 去刷下投胎券做鬼佬會快D

ccc

諗多咗
其實外國好歡迎不公義橫行嘅時候有人替天行道

老實講 過左呢幾個月我覺得每次比人搞果啲都有啲原因 全部好似同一條式咁 未睇哂叔一燒呢件事果時我都大概知咩事

英語有曰Instant Karma
就係咁樣

你老母閪，成日外國人外國人點睇，人地咪就係當花生咁睇，人地覺得你地垃撚圾咋，人地智利話咁快就令政府跪，你睇下我地？

燒活人咁暴力
我學大紫荊勳章勇士陽光燒死人

lm

其實個社會甚至國際都多人討論過黑警開鎗咁你就知有問題啦，明明係核彈但個焦點去晒呢度
因為震撼嘛，早幾年isis咪燒活人囉，但人哋係恐怖分子

依d 叫止暴制亂

今次輸外國民意逆轉呀on9